讀唔成書，點先搵到20k一個月

地盤

做雞

大把工兩皮以上

有冇文職揀

例如

地盤，我有個親戚做水電都50k一個月啦，喺香港搵唔到錢只有一個原因，懶

拆則

公安都24000啦

讀番成書

太遲了

讀書無遲唔遲

我25歲了

經過UCL

見到啲名校仔

就覺得我人生走過既路全都走錯了

冇走錯
你估想讀就一定讀到上去?

警狗

我係廢柴

揸車搵食

冇車牌

R Python excel 冇樣識

點生存

想死

世界好公平 個個一出黎2萬up咪天下大亂?
點會有讀唔成書又高人工, 除左厭惡性工作同技術工種

做幾年有20k 就心滿意足

咁你坐係度等下有無肥富婆揀中你啦

有諗過打2份工

重刷

放心有D讀得成書都搵唔到20K

冇可能的

其實讀得成書都唔一定穩到兩萬

到你20K 你就唔會心足
20K UP 都做唔到D咩
買唔到樓
儲錢唔夠快
利申fg 1年後office 20K up

風火水電有兩皮有幾難

20k只係夠基本生活。。。
要生存到起碼40k + 公屋 / 60k+ 私樓

學囉 乜都唔學 又唔肯試
你估一入去去做就有20k咩
你做做下係有料嘅 有人欣賞你嘅
都唔會止咁少啦

你勁

我15歲中三都無讀就出黎做野
係呢一行做左10年左右
月入平均10萬以上
努力肯捱肯學做邊行都做得掂
唔想辛苦就返去讀書
擴大你既社交圈子 識多d人
你幾本事都好 社交先係王道

我只係想搵份HEA工 收20K一個月

認真
你先25歲
去做墨斗啦
到時學埋autocad幫人拆下圖
叻既唔好話20k ,200k都有可能

又想hea又要讀唔成書又想要20k一個月
排下隊先
前面有好多人等緊

你食屎啦 又唔想付出又想搵錢

Autocad好難

20K又唔係多 真係冇HEA工搵到？

弱智都識用啦

有咩工冇20K

利申讀唔成書,畢業第一份已經夠20K,宜家政府工散仔

咩office咁好

郵差pt13 27340$
2018年

我有諗過

我都25歲啦 咪又甘讀，加油

入到先算，大把大學生爭住入

又唔努力讀書 又想學人文職舒服歎冷氣袋兩萬
你食撚懵左？

只係講緊希望人工20k

我蠢

仲有癈

做公安囉

做爐房睇爐 返工打機打到收工
輕鬆2xk

大把

仲要嫌三嫌四

我都係得15000$一個月
不過我pt讀書
一gard應該最少25-30k
利申22歲

文職喎

考警察

認同，大把

食屎啦你去 書又讀唔成 又想hea 又想人工高

fg 差唔多30k 日日做10個鐘up

CHING 名校仔

20k已經係低人工

我岩岩FG都係得15K
如果巴打們有好工可以輕鬆20K以上不如揀我先啦
我都叫大學畢業呀

咁既市道 一個碟頭飯$60
無20K 搵狗做咩
講緊 fg1-2年

算啦 你睇你本身個人都冇得救

你乜都冇冇冇

2K都比多你 垃圾

我讀pt high dip

唔想付出又想有收獲既人最撚討厭

樓主咩學歷？

師兄邊行咁好搵?

Btw樓主搵唔到一份工可以搵20k咪試下打多幾份pt躪

冇學歷

做慈母
攞正牌拎棍扑人
叫雞唔洗錢
街邊睇人唔順眼
可以推人埋牆搜佢身
24k

做有錢佬私家鴨

垃圾

人工中位數，呢家都係15-16000樓主有咩技能拎高過中位數？

樓豬乜都唔肯試
無車牌咪考囉
唔識autocad咪學囉
抵你20k都搵唔到

學d人做電競選手， 打出個未來

樓主不如去乞食啦

要Hea就唔好諗錢
要錢就唔好諗Hea

樓主原來假膠黎， 起底日日炒股

睇名都知啦

樓主不如你死番入老母個閪度啦

你其實都係想人屌你姐，咩意見都有藉口推

兩個字 勤力 日踩24個鐘

識頭兩樣個名就知你假膠

完全無？

殯儀業

地盤札鐵閒閒地都4皮

唔好害人啦

申利墨斗

完全無？

上面回錯 sorry

你咁嘅態度一世都搵唔到20k架喇

考囉屌你老母

真 讀唔到書咪靠勞力囉 香港地鬼會餓得死人

做銀行sales

紀律部隊

2萬又點

你呢d咁嘅心態 仲衰過乞衣
不如死撚左佢等屋企人清明燒陰屍紙比你洗好過啦
生忌死忌加加埋埋除翻開月薪應該有20k嘅
最撚憎啲人又要懶又要嗌窮 真係唔屌唔得

你以為讀得成書就有20k一個月？

入U都未必有20k
利申:1m

比個ceo你做好唔好？
馬死就落地行既啦，自己冇條件仲揀衫揀四？

假膠？
嘜都話有諗過 嘜都話難
冇學歷又係咁話要20k
睇到燥

大學生都冇20k啦

遲咩春呀？你人生得30歲命？
有心去做運輸都買到樓啦

衣食住行

點止

認真 非9UP

賤賊
18歲0學歷二皮幾，年年加人工

留名

我都25歲，讀唔到書
搵緊20-25k
但要犧牲所有時間 我4個月差唔多只係放3-4日假，其他時間大部分早上8點出門，夜晚10點-12點返到屋企
努力d實得既

是旦拿間7仔 麥當勞做經理 都有15k 加埋第13個月糧同花紅 都有20k

咁其實計下工時，同普通文員差唔多

所有紀律部隊都唔睇學歷
而且坐底2萬起薪
完全fit for you

我18歲都已經500k啦屌

考車牌
跟住供架車跑街搵食
hea做20k
普通30-40k
博命做就50-60k
多勞多得

地盤最即食，其他有但可能要3個月試用期或者跑數 。如果咩都怕辛苦自己又懶，應該無咩可能

香港馬會工

屌我以為自己開post

all in 1177

其實邊到讀到風火水電 做緊19文員 想轉行
有冇邊啲夜校有得讀

考警察學徐步高

啱啊 你有向上嘅心搵門手藝 捱翻段時間一定過20K一個月

其實有好多行都唔係睇成績既
睇做野表現
利申20K UP ,24歲 , 會考單位數

揸巴士

屌你老味可以接受打兩份工 接受唔到做一份地盤。
讀唔到書好心就正正經經搵返幾項技能旁身啦，你老味廿五歲個個俾意見你喺度左推右推婆婆媽媽。根本你就想好食懶做呀嘛，係人都想架啦。

有冇咁多

化妝專櫃

保安
物業管理 主任位

唔駛曬唔洗企
有冷氣嘆又有得坐
做gogovan果啲
就連搬都唔駛搬

讀唔成書其實真係無咩問題
但你想不勞而獲就唔該食下屎先
你憑咩可以有20k人工
你可以有20k咁我唔l洗讀書啦

岩呀
朝早五六點開工 已經有
唔想咁早就七點 去定土瓜灣
大埋清拆call車
八點零都仲有

泥水

平時hea下hea下都1-2點先訓啦...

不如打兩份工, FT返9-6, PT返7-12, 返到屋企沖涼上埋床都係1點訓.

要搵20k 一個月, 首先你要值呢個價先

乜都唔識就返去阿媽褲浪底hea 下先啦

有
車裝修工程
車沙
車冰鮮肉果啲
閒閒地都2k一日
如果跑台
一張單都百幾
一日十張八張都過k

樓豬呢舊垃圾又懶又想有20k，書又唔肯讀，辛苦野又唔做，連車牌都唔考。咁撚懶，你連12k都唔值呀

點讀唔成法

25歲話自己太遲, 咁你一世都唔成功, 又想搵2皮, 又坐以待斃, 諸多籍口

差佬

呢啲人唔屌唔得

書都讀唔成 文乜撚野職呀

仆街中伏
假膠黎

咩職業

讀多啲書啦
你中英文一撚樣咁屎呀
甘你老母

邊忽假

串夠未

想搵辦法增值自己

我男人

入唔到G5

吹水大會開始未？

有冇咁撚易揾錢

20k post冇吹水會

社會總要有你呢d 人 做金字塔底部

想向上爬

警犬

叫你學又唔肯 操又肯 叫想向上？ 食屎啦

係香港讀得成書都搵唔到20k啦

你搵到一樣專長
應該唔難20K
但係舒服定辛苦錢就難講

呢樣真

識游水咪去做老救囉

或者蠢，一直underpay 都唔走

唔識

訓醒未

冇專長 點搵

過多幾年，等通漲

壓力大到出疹

乖啦,專心做條廢柴咪幾好

我敢講

樓主呢個心態，讀得成書都係垃圾

只希望有20k

肯做d體力勞動既工點會冇呀ching

你咁嘅心態
抵你一世2萬都冇

諗諗諗淨係識諗

紀律部隊散仔（但唔好做狗）

學電單車做外賣仔囉

開始出黎做野先知原來20k 係咁小

有冇咩特別諗頭? 有冇覺得社會缺少d咩?
有idea就r fund創業吧

搵得萬二
唔使交家用有樓
月儲6千

做龜公

on9樓豬
唔成書又懶又想要20K一個月
人哋叫你做地盤你就嫌辛苦
讀返書你就覺得自己讀唔上
邊有咁撚好啊

你25 咁呢幾年你無讀書咁做咩

守棺材岩哂你 夠hea 唔洗讀成書 應該有20k

保險狗囉

樓主買左幾多1177

大把工都有
我嗰陣讀完中學19歲出黎做 25k

24歲揸搵食車 之前果份搵24k一個月 但做到隻狗咁 依家轉左工送雜貨 20k一個月.
無野係不勞而獲 辛苦啲自然搵多啲錢架啦.

sales
勤力D跑數就有

讀得到書你仲難搵到20k

40k wor

寵物美容，本身有返工，收工同放假自己接上門job

又懶 又想搵錢

首先供架貨van
入gogovan
lalamove做
一係入先鋒 全港跑台
識得愈多人愈多米路
有車實有野做

我敢講
依個態唔會讀得成書
懶過鬼又想有收穫 又要怨

炒賣1177

冇

好多phd搵唔到工

我依一個禮拜send cv已經唔敢寫自己有master
開價開9000蚊人工先終於有interview機會，仲要apply飛機維修見習，扮唔識英文cover letter特登寫得三句雞腸...

毅進＞黑警＞人生贏家

馬會幫到你

警狗咪係，行行企企20k up仲有得升，有手有腳做得

調轉左生存同生活?
20k只係夠基本生存

中學同學讀唔成書都30k

藍領 20k 唔係好難姐

又唔想付出又想20k?

做看更分分鐘都有

每個月計成本
養車5000
油6000
加埋11000
咁正路搵3萬
有兩萬用
仲要計埋架車供斷
可以賣十幾萬

老救
做私池
20-40k

Sales

25好後生咋喎
你出黎讀下pt就知，大把人52都仲讀緊

倫敦金

你炒股都有啦

18歲即刻入ACO 唔洗25就已經有20K 勁過唔少中學生

Sales都搵到

除褲

黎斬樹, 30K+

政府TO, 起薪20k

保安

廢到你

日日返工玩電話hea都有廿幾k啦

我讀唔成書，做文職要做左10年先有20k

讀咩科

救生員坐下坐下就20k up

咩工咁正

讀唔成書 20歲果時搵20k+ 文職 5days
無父幹 sor
之後做一排先讀返u

果時做左半年野 跳跳跳就搵到 無大學

Ive pt 夜晚讀bse

Psycho

頭先路過睇到，聽講做完都有20K+
不過可能樓主都覺得辛苦

不過講真應該唔算好多嘢做
又係20K以上
只係想講一樣嘢，讀唔成書冇特別技能惟有係咁
利申:都係讀唔成書

M記

樓主改錯標題

應該係 "乜都唔識乜都唔做，點先搵到20k一個月"

如果有把口可以做sales, 普遍都有兩萬起

警察24k up

屌你老味樣樣都話難、唔識，䛳尖聲悶，學咩人搵20k ，返屋企瞓覺啦

你呢種垃圾唔死都無用
又唔捱得 又無專長 又唔肯學 又想高人工

你做唔到個啲

連登仔咁廢 又話自己4,5皮一個
點知原來2皮都冇。。。。

樓主成個女人咁
又呢樣 又個樣
又唔學 又唔想做
死撚左去啦

低學歷
無技能
零經驗

厭惡性職業（清潔）
又話辛苦
勞動性職業（地盤）
又話唔制
賺女人錢（做鴨）
又唔夠靚仔白滑大隻

講條件唔夠人好
講醒唔夠人醒
講耐力唔夠人捱

外面社會要既條件你一撚樣都無
仲想有20k hea工？撚都無得你含呀
砍掉重練啦辣殺

其實讀完有咩分別

咁早返都係早放嘅啫

25歲就去Ive 讀個pt工程科
Eg :EE BS
你讀完都應該最少20k

求其搵份科文做幾年再跳都唔只2萬啦！2萬係好容易做到

max point 你想成世搵得2萬3萬

樓主呢D 咪正常後生仔囉

加油呀

勞工處好多呢d 工，實搵到，加油

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

大學學費嗰度係錢，嗰啲時間搵多份萬五parttime都萬五個月啦，如果加埋而家份兩萬人工三萬五 可能仲多過你

aco 撈5年 20k

三萬五點解洗。。

三萬五點夠洗。。

讀得成書係咪指起碼大學畢業？
大學畢業都大把人要幾年先搵到20k講真

水泡科大學就算升到管理層到係咁上下

水乜泡

唉 呢科又係...做心理治療呢d 得？

警犬完勝

入政府做散仔/19技術職系 全部ive學歷 起薪就2xk 有運升幾級 pt3x都有

扎鐵工人

各部門ws to so ai acw近幾年都係任人揀 個個都拎完offer再諗想入邊個19部門

in個陣好串？

做緊19地盤打理搵萬3 得閒返電單車外賣 加埋都過20

大把男人做beauty advisor 你去sogo/Times square望下

熊貓

75/H 15/ORDER 返一日星期日 起11-10 都1000 UP

所以咪好多人考政府工

你攞到B牌都無20k？無可能

跟我做倫敦金
月薪保證十萬
利申：反工坐寶馬

Ca max都兩皮啦

公司請緊名店保安 底薪18k 勤力既過兩萬 有意whatsapp 6111 2261

仲有，蠢

茶記一餐飯都50蚊嘅時候

應該要揾5萬蚊先夠生活

得163cm 110磅做得嗎？

讀得成書（三大高分乞食科），點先搵到20k一個月？

機場地勤

要OT 先有兩萬

做十幾年啦

我就係high dip學歷，27歲果年仲係搵緊一萬八，小過在座咁多位二十中就搵到兩萬既大學巴絲，但我今年28歲就做老細每個月搵到過十萬，仲請人幫我做野，所以話 唔好太話短視 要有眼界、決心、鬥力、毅力同埋錢

樓上咁多位巴打算數啦
根本求其考個車牌自己接單送野
或者去學做水電做地盤
一個月已經唔止20k啦
同佢講淨係識得話乜都冇
冇車牌冇水電牌又唔肯去學
佢根本就係問緊有咩工唔洗做可以有20k

加班

講得啱呀
根本冇試過就話咩難
冇學歷就預左要付出比其他人更多更辛苦
又要唔辛苦又要簡文職

其實都好關我過往打既工事 累積好多工作經驗落來 先發現其實每份工都有得著 先成就到今日 當然都要有自己思維同下定決心要做好一件事、存落一筆錢同勇氣。我既轉變就係做左8年野，比人炒左，放手一搏。成日見到連登話老細衰公司差人工低 呢d我全部都經歷過 但到頭來先發現 後生唔好怕辛苦呢個道理 好似海綿咁去吸收 真正值錢既唔係你份cv（學歷同經歷）係你個人
（小小愚見）

搵緊三十萬一個月都覺得唔夠 供樓供車供車位每個月洗十萬儲廿萬 做到成隻狗咁

最想知邊一行

乞食科衰撚過中六畢業

邊行就唔講啦 但係我個行同飲食業一樣 有人賺到錢 但執笠既都執得好快。人地做邊行其實唔重要 最重要係你要知自己想點 若無後悔需修己 各有前因莫羨人

我都有興趣做呢範，可以點入行？

死撚左去投胎啦

去搵學校學會快d,如果條件唔容許，可以去寵物店做助理 其實好易入行，識呼吸，有手腳都請

乜柒都唔識就想月入兩萬？

唔通老細出兩萬蚊請你返黎淨係坐係到？好撚好笑

就算係文職都頂盡一萬幾姐，會有2萬？最重要你excel咩野都唔識.....憑咩叫人請你？

好似佢咁既廢青都可以考到紀律部隊？咩野都去學去讀，仲衰過毅進仔

你真係無撚得救

本來想叫你打斷d手手腳腳去做乞衣

不過諗諗下
冇冷氣好似唔啱你

唔識唔去學
又話難又盛
你覺得點解會有工比2雞請你一個廢人
似乎我真心左

Chem fg 13.5k

D人最中意問人做邊行，覺得「你得我照辦煮碗一樣得」，
其實最重要係個心態

我果面19K請廢人 做六天12碼
呀 你要 20k無野了

點廢法？

指揮下 交通。行行企企

Lab

化學師

會搵到 我就係例子

做猶太人

巴打做咩工？

3十幾歲搵得萬幾求指引

去澳門派牌

問過警犬無請咁大年紀，請廿零歲

售後文職得萬幾，識幾隻英文，讀書考試成績例差

讀唔成書先易

巴打有無介紹？